保良局百周年李兆忠紀念中學通識老師Patrick Yip

識做la

提埋大家潘杰都係依間中學畢業

嘔出黎最後一行字

推

持平同時又愛政府首長
咩logic

係咪自爆

MILF.....

百周之恥
利申：校友

曲線

民陣 6.16 反修訂《逃犯條例》遊行
日期：2019年6月16日（日）
時間：下午2時30分集合、3時正起步
集合地點：維園草地
終點：金鐘政府總部

大家一定要到！！！

Push

提埋大家，係企係度左二嗰個，其他老師係無辜嫁。

push

+1

保良局出名叫無良局

文化異族

林鄭月娥有無幫你升職啊？成世做TA啦

百周之恥
Shame on you Patrick Yip
利申：校友

林鄭話自己係香港人老母，呢條友想做香港人老豆？

異常性闢啫
咁小事，叫佢同林鄭老公私了啦

呢條垃圾聽聞做左好耐都係ta
難怪啦
利申校友 恥與為伍

百周年啲老師其實好多黃絲甚至熱狗、激進派都唔少
啲老師以前仲會每年咁上下就播六四影片教啲學生
呢啲人真係污染百周年

利申:老鬼唔識呢條撚樣,應該新老師嚟

Del 咗林鄭嗰段

校友+1 grad左幾年 黎左個痴線佬都唔知

嘩屌 林鄭隻牛油狗?
人地老公都未有咁肉麻

同年? 正想講唔撚識依啲垃圾

持平你老母
咩撚野持平
明明件事唔撚啱都要持平
唔撚通你老母比人強姦又話係你老母好屌咩

果時白頭鍾
拎埋本聲稱珍藏
六四新聞圖集係課堂上傳閱

六四嘅話依家都仲有

利申:讀緊

佢改左caption

禁撚快

考DSE嘅,邊年grad唔講了

好似發現咗

邊撚個嚟

發夢聽過佢係屯門天主教中學grad

超越丁舉人咁大不敬都夠膽講

吔屎啦屌你老味

咁撚大膽要超越我？

推佢上到林奠為止

要幾重口味先講得出我愛林鄭

小草年年六四都播片

借刀？
Btw 咪撚批鬥啦
要清算唔該等徹回條友先啦

你幾時落地獄死？
今次拒絕學生會罷課，唔畀學生派白絲帶搞到人哋要靜雞雞擺個盒放比大家囉
整合完圖下個開post清算你

好撚嘔心愛乜9

我想嘔呀.jpg

都唔知佢愛what

小草早幾年成日著住件熱狗tee返工
證明百周年個政治風氣好自由

其實你地學生可以照搞，唔洗問校長
講真我地做老師一定冇可能話准，容乜易畀人擺上檯

你唔問反而大家重容易做，你地學生照搞啦
你地早幾日派白絲帶冇通知我地，我地可以當唔知，所以我地冇做任何野

但如果你問完我地之後你再派，我地真係冇辦法扮唔知

百周年仲有個死差婆
張心怡 第一屆DSE Grad
魚彈革命個陣瘋狂po撐警言論
好多人unfriend左

比我po左上隔誰post之後 火速改名
Facebook兩個account都改哂名

死差婆 夠膽做唔夠膽認？
宜家做警察係咪好失禮你？

屌你老母死差婆

乜搞到咁 明明928都仲開到關注組

請舊生留意#52

痴線㗎老閪都奶

吓 前年我哋9度著街褸都比佢話我哋係動物係到求偶/係群眾樹立形象啦

佢之前最鍾意個班老師都係fb轉哂icon譴責差佬暴力,唔知呢條臭閪點面對班老師呢

仲有呀做差婆唔係好偉大咩,閃閃縮縮成隻過街老鼠做乜柒

一齊推爆佢 屌佢老母死差婆

傻強

嘩屌

而家唔係起底既時候，
對大局無幫助

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意！！！！

仲有紐約站長係我F.1中史堂講六四同播片 係我政治啟蒙嚟
成功清走咗我小學被洗腦中國偉大富強果啲垃圾
不過佢同啲犬好熟

可唔可以馬賽克左其他老師 勿相認

屌佢係咪日日對住林鄭幅車頭相打飛機

真心
我個百周frd好深藍
係講緊用支為 返大陸嗰款

食屎啦丁舉人,成日整埋啲on9 policy又成日驚啲學生罷課得罪無良局
你唯一德政係冇限制學生老師發表政見

百周會播64短片,間唔中有forum俾人debate吓政見,個陣928出去啲老師唔會屌淨係叫你小心安全

原來係左二。
利申，grad 左十世

你個位同學應該係百周異類喎

閉起偏頗嘴巴 下一句就愛林鄭 我懷疑佢有精神分裂

不知所謂 唔解會請你呢啲垃圾？

利申:校友

我一走咗就搞埋啲咁嘅野
而家個副校都唔知點做野嘅

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

百周仔頂多有啲人係政治冷感,但藍底真係好少

我喺F.1都睇過佢播嘅六四片
Btw CSY都係另一個政府啟蒙 唔止講下六四 仲教咗好多做人道理
屎唔怕踩 最緊要抹得快

只會越嚟越多
18dse, F.5開始後花園食飯可以聽到至少一枱低form全講蝗話 唔係玩緊三國殺

通識有咩使命同價值？
教你死跟邏輯錯嘅marking scheme？唔俾自己有一套諗法？
咁我唔怪你嘅呀sir

有啲咁嘅老師真可憐

同屆喎

唔係聽聞
佢好似喺我中三入嚟
到我今年 grad都仲係 TA
依家佢個名已經係 TA既代名詞
佢成撚日當自己好撚威咁
憎足佢咁多年

疑似玩膠

話說今年有班中四通識俾佢試教幾堂，然後被借堂嗰個老師覺得佢唔掂，自已出去教翻

畢左業幾年姐
學校幾時多左個藍絲廢物

果條友本身做ta, 可能升左職

據我所知無升職

聽聞佢就走

屌9佢啦

諷刺嘅係張相入面幾個都係黃絲黎

咁啱嘅ching

佢最後話希望林鄭都愛我們
其實係咪曲線？

校友，但唔識佢
估唔到近十年新入職嘅老師都投共

仆街啦丁永興

仲做到frd？

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

老鬼表示識佢老鼠
唔好影衰百周年！
唔好影衰百周年老師！

明明其他老師都係黃絲
得自己撐仲要po合照
想累死其他老師？

百周政治風氣好自由
年年都講六四
當年雨革啲老師對學生都好supportive

屌我好嬲
自己冇腦都唔好搞到我親愛嘅其他老師俾人當弱智

#Metoo

老鬼 唔知呢條友乜水但幫手推一推

校友
唔撚識呢條柒頭

下...條友係我中四/中五入嚟做，做到依家仲係TA?

利申：16grad 校友勿相認

乜水黎

利申: grad左幾年

唔好自爆啦

睇你啲字都聽到你把聲呀Silvia

我愛她，她也愛我，們
多麼感人

屌

don't make stupid people famous

咁重口？

嘩！屌！

百周都有好多好老師㗎

利申：校友 受過校內老師啟發

大家記得616 617發下夢

今年走了
估唔到走前都幫母校提升知名度

似假膠喎

口味重喎

丁狗收皮
你啲獎學金仲未比我

喺放學留堂班聽過佢話自己嘅目標不止於屯門區同保良局 有冇人知咁到底係咩

佢做通識老師，班學生會唔會全部拎u

肥牙

舊生留名

躝返出去推實用資訊啦
[已證實]周一二隨時可以開返會

好心ig咁多中學生睇到講嘢就中立客觀啦
班中學生睇到都唔知會接收到乜信息
仲話咩言論自由 公審立場
依家驚你誤人子弟
翻去開個冇學生睇到嘅就無人理你乜立場

唔記得咗 係Ta

想講多一句，其實我地同事都好尊重學生表達意見，並唔會因為咁而懲罰學生。

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

呢排成日見到佢一個人食老麥

灣

對唔住囉
比返你做好唔好

細熊都走埋嘅話邊個會上

我

想一齊上堂, 要點聯絡佢

留名等睇相認

除左容師之外，仲有邊個有資格？

好怪住 ms siu

user name
老師 靠你地睇住班師弟妹

好 無問題
希望新既另一位副校都會幫手

之前有個 TA 入埋民建聯做區議員添啦

btw佢真係幾似李明逵

仁政走左未？

黃MK?佢之前好似參選過

葵青區 但唔記得咩名

屌，咁多校友

做緊副校

呢單爆啲 定 紐約站長被屈 爆啲

我依家咪做緊副校囉
得閒返黎探下我

老喇我 點知啫
老師間 仁政算冇乜敵人 有返啲威望
老容 就算把啦

劉世雄呢？死左？
丁永興健在嗎？

屌又點牙

一個二個，放學黎圖書館見我
慈父mode

仲有冇做

無

無
童軍總會幹事

二打六無謂理

好心TA就咪扮老師啦

劉副校就退休啦
我就退咗休

丁丁仲健在

白頭佬！
環遊完世界未

ta扮老師
同我話我個個學生都係醫生律師有咩分別

成個post d 名都痴線架

大雄今年最後一年

莫相認

同學
小心啲講嘢

If you are beautiful, you are beautiful

開冷氣要開窗 空氣流通

我都有聽到呢翻話

咁多位師弟妹識做啦

你都痴線架
咁晒電 邊有人一路開窗一路開冷氣

文茵仲係度？
佢第一屆學生

歷史袁呢？

If you think you are beautiful, you are beautiful

仲係

係度丫

佢取代咗我個位

扔過我同學既書包落街

社會敗類 只會誤人子弟

仲有冇比人蝦？

你話呢？

開壞左個頭

今年中四西史好多人
全靠歷史袁個人魅力

你唔講都唔覺

好似未見過叫Patrick嘅有好人

幾時湊夠所有名上黎連登打麻雀？

係咪特別多女
btw以前俾佢教成日啲仔手字好核突

好似男女各一半

請大家幫手推一推尼條教畜
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

（文茵Mode）喂！

係咪仲係話自己靚仔 把聲好聽

鍾？

話自己踢波界百周totti

喂完之後繼續俾人蝦

人唔笑狗都吠 死矛撚

林映華老師 仲有冇教

呢個po啲名

佢條女都係校友

佢話好愛佢，大家都知既啦，當情到濃時就會想X既啦

佢唔係溝學生妹搞到俾人炒咩？
這些機會

好耐無update 但懷疑到而家都同條女一齊緊

同林鄭一齊落地獄啦仆街

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

你地講完未

溝同事咪無事

Shame shame shame

你地未講小賣部美玲姐同教數既陳sir呀

Miss Siu 出現了

好似散左喎個師妹

你仲有冇迷陳雲呀

cls d user name好有回憶

柴灣天主教女子中學
自稱持平中立 開放平台比學生表達了解
又攔住學生兇學生要通知家長先坐得低
五六個通識科老師歷史科老師校長副校輪姦學生
一坐低就質問學生：「你係咪真係識先出黎行架？」
擺到明前設就係班中學生唔識諗唔深思熟慮唔理後果無腦
係都要死lur爛lur lur到啲學生答modal answer先放人走

有

Quote#0 ？

飛撚左條女, 條女嫁左第件佬

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

好多同事都有上高登

玩膠咋嘛

啲名笑死

點頂到用7娥做wallpaper

喂屌你鎖匙

順手一推

老虎走左未

利申：十幾年前畢業

你教geog 把聲好正

踩單車睇人跑步

無做好耐啦
臨尾幾年教LS被班學生激死
功課又唔交 上堂又瞓教

成日係街撞到你，無面同你打招呼

撤回

你個陣都有份蝦佢架喎咪扮野

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

冇仲幫佢拎左5**添